## Note
Ho utilizzato queste classi per imparare ad utilizzare i grafi, le classi sono abbastanza disordinate, sarebbe una buona idea utilizzare la classe DirectedGraph in java come struttura dati e scrivere gli esercizi in una seconda classe, stesso discorso per python.
